[全民洗版] 915 遊行 銅鑼灣東角道 1430

此乃洗版 po
請各連登兒女一人一 po 洗版
仿效還眼機場集會

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

721831

全民洗版
全民洗版
全民洗版
全民洗版
全民洗版

9.15見！

oushhhhhh

推

推po 之餘記住開 po 呀！

加油巴打
記住開 po

推po 之餘記住開 po 呀！
將成個版面都炸滿915

順便開埋 po la

洗啦各位

一齊開！

破處開 po 啦手足

開 po開po！

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

只推行動post
其他post請善用不推文回覆

五毛梗係想我地繼續唱歌唱到2048
無行動就最好
大家記住
唱歌係唔可以直接爭取民主架
唱歌嘅作用係維繫軍心
係重要 但不及遊行重要
唔好喧賓奪主

仲有我哋再唔行動
好快就會被國際遺忘
記唔記得五年前嘅錯誤呀

推呀

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

功利啲講句
我地既然爭取得國際協助
就同我做啲有新聞價值嘅嘢
如果唔係人哋都唔知我哋做緊咩
可能以為我哋贏撚咗添

唔好開完戰線之後就唔理佢呀

915 老銅見

Push

pish

913中秋各區晚會

914 天水圍 3pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

915 915 915 不見不散

915推土機出動

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

８點洗到依家 人手洗 有小小攰

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

【一人一信行動】
【一分鐘】
【國際陣線】
【香港人都做到】

請用一分鐘簽份一人一信 form，

逼加拿大政黨系10月大選
承諾譴責香港政府同幫香港抗爭者！

push

9.15 行街

721

831

915

去facebook ig 洗呀！

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

914 天水圍 3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

全部推915！

嘩

Tui

915行街見

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

冇得推 聽日見